[LoL]英雄聯盟 S9賽事討論區#424

可唔可以搵人重開
唔想解封呢條友

話TEDDY搶自己友紅BUFF條友係真心定假膠

睇到teddy咁9流流，今晚個場我放心了

未完約咩

今年有件垃圾zven呀

後期仲交唔交到俾teddy打架
好似a都無a多下喎

今日都係等睇IG VS SKT姐
其他都係綜藝

睇唔起faker

都係單方面屌打姐

人馬武器巨大化

應該讓俾faker

又到FW出嚟賣笑

TEDDY實比JKY屌打

FW VS PVB並無出現屌打情況

假膠啦 唔識玩都睇到clid 停曬手無打紅buff

電狗

點解Teddy可以同係LCK差咁遠

不過khan仔沖入泉個下應該燥咗
俾人玩咗兩下

講緊 ig打skt

打法差唔多, 不過qe成日唔中

有冇iu睇

其實點解打LB會出corki
corki 有咩咁特別

佢打鳩衝進戰型，但唔中eq好難幫佢

果下衝一定殺到。正常都會衝。 唔明點解會話洗泉
雷茲開r就話姐

佢尋日用ez已經係咁唔中

第一次大賽(好似係

人地會唔會仲燥啲
下下唔夠人打就call jg上嚟幫拖

skt bp無原因架

我無話佢洗泉

NA 有邊個MID可以比得上BJ

Ig都係同樣情況 不過比人話死全家姐

CLID講普通話

真心想睇skt打得主動啲 場場都打得好抗壓咁
打隊pvb都無一路可以靠自己對線打爆人
我知bp問題 但點解要pick到咁 child又唔係做唔到野

狀態一般 同lck final差好遠

唔係話你
借你回覆講姐

話faker無乜用既係講笑定咩
對線打到lb前中期乜7都做唔到 26分鐘先醒起自已係打緊carry位 咁都唔夠？

可能好似ig咁留力呢

g2

不嬲SKT世界第一架啦

又幾抗壓?一路贏經濟贏塔贏龍贏人頭

好FW是不是要下去了又

仲要冇輸過兵

又要睇台仔崩潰

講真 faker對線有保證既

Ptt已經屌到fw反皮

贏咗nam 仲唔滿足

台仔話想睇FW 0-10

有咩好屌, 佢地自己都估到架啦

nam係唯一一隊有機會打贏

Ig打架真心勁

skt 一但有優勢就咬住你唔放

上場skt咁大優勢都無點同你打
慢慢營運刷死你

睇完fw賣笑就準備睇skt比ig屠了

你唔同佢打 佢不停搵位想同你打

啲優勢係邊到黎

G2落場打FW有冇忍唔住笑

只能講兩隊個打法好唔同，要睇到時兩隊打起先知。
不過Skt開團都唔弱

電狗中路可唔可以換下英
場場一樣睇到悶

墮shy 一個都引到JG上黎1打2

skt keep住呢場個bp都係等死

TS 誘惑真係好大

睇下ig支矛勁定skt個盾勁

呢個唔係舊skt wor，牙wolf已經去咗super massive

skt vs ig 都係睇jg 做唔做到野

狗衝返屋企睇g2教電狗做人

仲打團
對線都打穿你5路啦

感覺打到theshy節奏起唔到就ok

個盾G2都督得穿

前期對線地圖資源同小碰撞

一齊大家鬥駐上路

電狗中路玩場飛機啦
睇過好似幾勁

Mata個狀態就真係不穩定因素，Teddy 今場個E上去閃現岀嚟真係睇到我一舊雲。
依家睇就得Faker 同Clid有d保證

感覺上theshy死幾多次佢都冇所謂
仍然打你惡到好似4/0/3 但明明0/4/3

豬2 快啲打爆電狗
拿拿聲下場

仲skt
打得咁差仲話打得唔錯

Theshy前期就算對線被單殺佢都冇怯過

唔係child做到野 三路都仲係到龜縮緊啦 但我認為skt幫佢pick挖地佬係為左cover隊友然後龜到後期 但佢表現太出色就提早完場
場場都pick到上中下無優勢咁 中路pick飛機佬 下路又揀ez輸線
如果預左下路要選逆風組合 中路係咪應該pick隻強勢? 再唔係大家講到skt下路線咁勁 點解又唔選個強勢組合去打爆pvb下路

一陣要落街 睇唔到下一場

ori仲有人玩架咩

FW咁鐘意出埋D唔入流既英
曹格 ORIANNA

無所謂啦 明眼人睇都知廢左啦SKT

perkz練ez

電狗玩過幾場

屌FW又要輸
望到其實幾心痛唉

呢啲55開既英 好難會無人玩

岩岩唔係越南仔鳩開自爆 SKT起碼妹多十分鐘

揀lucian等輸啦 betty咁撚廢

fw隻中路都幾少英
見黎見去都係個幾隻

外卡隊冇所謂啦

岩岩放返出黎
perkz 做乜轉左打AD

搞到諗起第一代G2去完長期假之後去到MSI輸到仆街
又係俾人串係MSI練英

最好笑係吹到下路好carry
點知輸線輸到傻 又q唔中

LUCIAN做咩姐,爛啦

lms一路都打緊唔同版本

厲害了

一路妹唔緊要啊
唔好三路都妹丫嘛

Candice正到

g2任電狗黎pick?

收皮啦支那ig憑咩單方面虐殺SKT?
TL都虐殺唔到啦虐殺skt

屌其實小C不如咪打啦
睇佢地mic check佢完全無講過野
玩support玩到咁
唔係新人就可以咁
唔撚洗溝通？

係囉係囉 skt屌打世人

jg diff

小C好似街場rank

CAPS紅BUFF

IG有無可能全勝

根本就係
相比swordart 佢成場無一秒係無講過野

加速啦G2

球女盾都唔幫加

FLASH ???

一陣咪知。 不過邊個贏都好
希望好睇小小 唔好單方面屠殺

台狗有fans㗎

jankos狀態好fit

我唔係SKT fans
但見到啲i支fans打晒飛機咁就好想笑

Jensen好撚廢

TSM最叻

GAY

skt fans係到
係見到班人係咁吹 頂唔順

睇到個replay未

OB ???

應該ig贏了
SKT fans

始終覺得skt輸g2個場係輸bp
唔係有星朵拉個bp連ig都差啲頂唔住
但沙王係前期係完全無主動權
如果skt一陣肯揀前中期有主動權嘅英我覺得佢贏面會大過ig
雖然呢到大部人見到一開波skt輸g2就已經覺得佢垃圾

睇先我都搵唔到

越南又失開始失控

閃電狼

咁嘅態要佢玩布朗姆/魔甘娜好浪費

FW個野區已經唔係自己

FW又要柒出國際

自己藍方同人換咩野區呀
直接放龍

LMS真係好撚廢... 已經係同外卡只差一步既感覺 FW打MAD仲要係3:0
想像唔到今年world championship 台仔會比人打到變咩樣

下路雙人組前期咁強勢都唔搵機打優勢

買咗一陣ig 2000
SKT贏咗固然開心輸咗都有番啲錢袋下

Betty 唔係好鐘意玩凱莎架咩？

小C根本唔call點會敢打

電狗個陣中野+SUP配合好勁

點同
betty =冇左蛇蛇唔識打機
小C = 街場路人

重要比人壓cs

jankos仲拆眼???

仲要輸cs

差啲就做大柒頭啦

rather話比G2知bugi偷打預示者

Team fight G2真係冇得打

caps jm9

呢隊係fw?

都唔集火

佢無Q根本無諗住打, 係CAP自己衝佢先迫住跟

但係0/4/3就一定有經濟輸嘅位
如果SKT捉到位可以打到IG 亂晒

LMS 球女特別勁

睇少電狗，專登放晒比佢地pick

G2唔知係真心膠定點

睇到好頭痛

點解我覺得今場G2會輸

點知重會有人用球女

佢同caps打同一隻可以殺左先

LMS祖傳

拖到狼味出黎咪得

fw讓2追8

台仔: 你們還記我國S2的中路專精什麼嗎

s2關lms咩事？

一個港仔一個泡菜

前中期FW打多啲團啦屌

lucian比人壓緊塔
有晒對面嘅視野
小c企喺個三角草度
衰過soloq啲海鮮sup

g2個陣都唔會同你打團掛

條友真係廢

火龍好慘
中野就骰仔咁
一時有用
一時就派膠
下路就穩定咁廢

chatroom

路西恩輸咁多兵既

唔係話幫韓仔 但目前fw贏到既場都係靠中野 電狗fans成日笑人地水貨
好心望下另外三個台仔打成點先啦

其實係team chat傾好左TP開戰, 定係條友一見到開戰就TP

上路個個唔錯啦屌

火龍點同下路個兩條垃圾比

呢場唔係2個韓仔。 2塔一早無左

真,你見依幾日人人都gank 火龍
因為其他路唔洗幫FW都自爆

原來wunder 18分鐘先買鞋

G2快手啦

g2派完膠未

火龍都唔係台仔 得兩個台仔咋

電狗係唔係個buff開始運作緊
突然間咁醒神

g2係咪買左外圍自己輸？

秦仔

G2

電狗呢場真係唔差喎

G2????

rather carry

電狗呢場支援快到

無眼睇。 沖涼 等ig

ori

rather痴線， lms main角

俾ig打傻左

rather呢下又幾靚

fw無啦啦噉勁

fw

宣佈電狗已贏

2打5都贏....

無事無事

笑

感謝FW提供笑話

狼味

笑死

Bugi

打咗個Double Double

一讚完即刻送巴龍 on99

bugi屌你老母

屌你老母咁都唔殺人先

2v4

屌你老母死垃圾FW

台仔癈到咁

2打4搶埋巴龍殺哂1個都唔死

柒到出煙屌你老母

唉 難得咁好優勢

閃尿狼真係笑撚死人

海燈好FIT

搶龍仲要殺晒

笑撚死

呢D先叫high risk high return

笑7左

四十幾血

始終仲有陣狗味

外卡唔識食龍不意外

Caps

🇹🇼🏊🏼‍♂️🏊🏼‍♂️🏊🏼‍♂️🏊🏼‍♂️🏊🏼‍♂️

電狗真係電狗

哇..
caps廢左成場
一波返晒黎

綜藝狼

一個smite 輸10k

caps

比電狗拎到巴龍有排打
而家快手完仲好

你燈死電狗

執柒佢啦lms

癡線
海燈洗唔洗快到咁

電狗，人地G2自已降level 陪你玩泥沙，都仲要柒過人

點解betty可以瘦成咁

真係大笑咗出黎型唔夠兩秒整波咁柒嘅出黎

g2 成隊同ig 一撚樣
troll 完再2vs5 outplay 全隊

有smite 輸龍

大師

花式throw

收皮啦電狗

電狗冇啦呢吓 咩自信都冇哂

7比2變7比7

唔講咁多 海燈好波

幾分鐘前仲吹棒緊電狗

弱隊贏團戰食巴龍
強隊人小打贏人多 拉開優勢
今屆msi發生左幾多次

屌，死撚左佢啦
冇人同你搶重你自己fail, on9

g2表示未驚過

perkz..

G2打得太完美

電狗真係

頭先鬧ig𠴱個係咪要出嚟鬧g2
好唔認真對待遊戲

真係完美團

個人技術outplay FW

Perkz

其實屌電狗做咩，根本係J4一個雷輸哂
其實其他都打得幾好

M17 傳奇

法王呢場參與感好低

個JG 雷完M17 走黎雷FW

已經咁係E上前同佢地玩, 佢地都打到咁

法王好撚troll . 雖然話係對住弱隊，但係贏得clean d 唔好咩

水貨泡狗打野

始終電狗個陣開團勁，話唔定一個靚團戰就反杯

4打2
其實可以搵人去打或者阻

智商壓制

法王啲E係咪痴撚線 次次向前閃

g2當ng打?

好似solo q

個波比人搶巴龍太傷

佢地原意係一齊食左再打，點知Bugi

剝光豬

隻galio好撚廢 啲w唔知做咩

唔完場又刷kda
等比人話死全家

FW個SUP

其實係咪呃緊機打

咁都唔G

原來電狗0塔

帶兵線都贏啦

法王攞尾彩

咎由自取
輸自己友

認真d啦g2全世界等緊下場

小C 唔識玩sup

G2呃機打

盧登

係啦轉巴龍再推應該gg左

會唔會係因為betty比人拉中 搞到輸出斷左 所以佢預早左呢
你話其它都打得幾好我就唔認同啦 特別下路

G2 Zven

完全屌打

真係 無人爭都輸重 台仔真係唔爭氣

bigkoro > betty

ig skt!!!!!!

笑撚死人FW個JG 之前季後賽已經係咁

呢波一定係JG戰犯

fw出黎搞笑

fw jg

俾人偷巴龍果波之後真係冇可能再come back

下場

隻SUP巴龍個波直接卡龍口
已經唔會比人偷喇

到底點解FW會買佢

THẤT BẠI

塔數
FW 0:8 TL
FW 0:8 SKT
FW 0:8 G2

壓軸重頭戲

黎啦SKT打IG 好撚興奮呀

隻jg好廢, 有幾下本來殺到. 經佢操作下就殺唔到

因為蛇蛇走左,LMS冇人用

睇到佢有想開招技吸人 但係比J4招大卡住咗 乜柒都控唔到

法王條友要troll pick犽宿啦
唔知仲有無機見到佢玩

14.7K lucian

準備世界大戰
邊面輸都會一面倒係度比人笑

大家都期待ig屌打skt
希望skt唔好輸得咁慘

有經驗既swordart同maple都走左 FW

lms 可唔可以快啲執柒左佢

0 towers

條友韓服好高分喎，不過打得差

到底大戰可以推幾多個POST

閃電狗依隊野可以生存幾耐

我咁睇比人搶巴龍就點都jg錯
但之後2打4輸 同betty比caps拉中有好大關係 佢比人拉中又同其它隊友有關係 無人塞住條路

呢場SKT 應該會好似SKT第一次打GRF咁俾人大炒

IG
SKT

到底今晚可以打j既係skt 定ig fans呢

如果係勢均力敵咪唔會

佢一直係入面好戇鳩
對面幾大都過嚟啦

SKT vs IG

SKT
IG

仲有耐D之前既karsa

邊隊打J都係咁肉酸

其實閃電狼都唔算打得差
只係Caps嗰下2殺4太勁
技術上唔喺同一個level

個三角草見到人已經可以卡出去喇
唔知以為佢係輸出幫打會快好多
仲未計幾場D視野廢到

好過琴日Betty隻愛英凱莎既5.5k 架啦

我覺得skt前期唔輸太多就有得打

三兵營爆曬點樣計個塔數 = 8出黎

fw jg??

兩隊都唔撐，留名食花生

三隊3:1都幾好睇

韓服第一攞lucian輸ez線

ig skt
fw

是日正賽開始

閃電狗學咩人打巴龍
上一波好團咩技都用哂，唔夠1分鐘就打巴龍輸番哂

如果唔出小安，ahq一早入MSI
使乜睇電狗獻世

睇頭10分鐘得
前面skt輸可以收皮

呢樣真
起碼會戰精彩好多

4V2都唔食 等輸咩

westdoor仲有無打？

廢老西一早無打啦

無
日日直播解說

屍狗依家個隻都唔差既

其他就不了
今日連jensen都

嚟啦！！

台灣裡面算勁架啦

不科學會戰

仲好搵

要食飯睇唔到大戰

咁其實打就無問題既，4個對兩個都淆咪仲柒，不過佢地真係柒到俾人2打4咋嘛

睇到電狼永遠唔敢打到輸
寧願佢好似越南仔咁鳩衝到輸算
起碼睇落好睇D先

westdoor轉左做LMS主播
之前睇佢分析得幾好,不停屌LMS

咁耐都無練過英

野輔真係完全唔同級數
AD更加柒下柒下
明明都打幾年世界賽

Khan vs The shy
S8季初等到而家

ALL IN 左SKT

可惜人情戰隊
放左兩場廢老安

4打2好難唔開,不過jg太柒ig少打多都開啦

黎啦黎啦

連追兩局

話咩lms最強ad 結果perkz用ez都壓佢幾十cs

簡單邏輯

1. IG > G2
2. G2 > SKT

=> IG > SKT

SKT毫無懸念會俾IG打爆

大陸台有MLXG wo

ez4ig

有海燈燈IG我就唔擔心了

海燈

海燈支持IG?

你之前吹奏SKT

IG啦!!!!!!!!!!

所以我轉左去聽LPL解說

世界大戰抹黑宇宙了

rookie啲神情唔同晒

唔係支持IG，只係理性分析

MATA除衫

來吧 大混亂

ig笑到

Faker

上牙duke教訓下d後輩啦

IG睇落好開心

ig心諗 又有傻仔打

最強兩隊

skt頂唔頂到20分鐘

g2？

咩黎?

放ryze

秒PICK雷茲

見唔見到SKT2-1

又放ryze

基佬

ban akali

仲話自己唔燈
擺明特登燈尻ig

大招

SKT抗壓都幾好，頂到25-30分鐘左右啦

SKT唔係話無練SONIC咩

Khan vs theshy

嘩 all in晒兩隊

大解放?

draven

搞到我又諗起Faker Taric + 開花Master Yi個次
雖然我知佢地今次唔會咁玩

唔通我識如來神掌又要話你知咩

其實好緊張

!!!!!!

唔係掛
要用旁門左道

Faker係咪笑左

終於有得睇大賽區出既sonic

今場

JKL main

招牌

韓仔抄eu meta

點睇都覺得ig win jor

CLS

想睇teddy玩adc

teddy個樣怕到

EU

skt 已經輸咗了

出事

同意

IG下路都好撚惡喎

SONIC

唔敢玩 因為輸硬

精彩

Teddy識玩Sona?

不演了

期待過S8 世界賽

玩到咁大

why sona

Jkl本命draven

想睇SKT輸幾多

又sylas

Feel到skt要俾人打爆

又sylas屌

sonic應該會比draven打爆

未打就話輸左

戲碼就勁過世界賽
希望好睇

Teddy唔玩ad有乜好睇

點輸
保險到仆街
前期唔輸多後期果兩隻無敵

個個都係想睇上路對決
下路個個都講到廢老隊屌打接Q love

頭好痛

大檸樂
我重all in 左skt

SKT頂到30分鐘就收貨

又Syloss 輸了

見到sylas仲出kennen

唔通出李星

卡蜜兒
左邊好明顯係main英流

BP睇好IG

嘩

要玩自己skin

又lee

Irelia唔係counter ryze架咩

BP IG WIN

Skt個陣要點打先贏

Faker:我有三個都唔用

想像刑達瑞兩刀片爆teddy

左邊前中後期都好猛

skt會唔會唔夠輸出

今場睇faker carry

想射

印像中skt faker 同khan用sylas都唔多惦

屌ig係咪全隊係到un腳

sona 11lv 之後兩隻開大自動贏

IG 全部MAIN 英咁濟

唔覺

sonic 玩solo就 work,勁到ig咁應該唔掂

留名20分鐘gg

TheShy:唔知khan好唔好抽呢

其實SONA有咩勁
利申唔識EU流

TEDDY冇AD玩點得啊

捱到就skt嬴

但前面納帝一拉中人就爆線咁濟

真係撐到咁耐咩

skt下路應該6lv未夠俾人打爆線

唔會死 下路個組合會戰無敵

Taric未開到大隻Sona已經俾Draven兩刀收皮啦

差riven

Ig個個都咁輕鬆樣

1lv就開始cls

？？？

IG 20分鐘end game

頭1分鐘就..

skt bot no sums gg

Mata

IG不嬲都係咁既樣

mata

Cls

一開波就神仙隻揪

好撚痴線

下路冇哂閃 SKT點打

真。癲狗打法

大家冷靜D好冇

ig惡過狗

下路真係爆了

黎料啦

TEDDY

mata個on9仔

ig係咪串到facecheck

好彩唔係達瑞文拎fb

唔係一陣多把長劍出黎點打

IG賺好多喎

skt爆曬線啦

skt

死咗LU

Gg

屌打

邊個話skt有得打呀

完全體嘅Faker都咁廢嘅⋯⋯⋯

廢老faker

寧王果然MAIN英

gg bot

係faker面前用雷茲

Ig惡撚到

屌你老母大屠殺呀

camille惡到

下 咁撚癲既咩?

好快兩刀斬死sona

明顯屌爆下路喎想

好明顯有研究過點打SKT

Skt輸左

好睇到屌

?

Draven肥到仆街

暴風劍

今場真。神仙打交 希望係

SKT頂到30分鐘當贏

skt俾人當on9咁打

同我想像中一樣

小組賽比IG光速2:0收皮

然後BO5 3:0

完場

1.1K

下路爆炸了 draven double buff

呢場啲節奏快到

癲狗打法

ig 個打法呢個版本屈到,真係等riot 改版唔係真無敵

4分鐘 點打

廢老們

JKL 已經201

FAKER又死

收返先

teddy 唔係拎ad
所以ig贏都唔光彩

好似係

咩打法

faker竟然成為左缺口

4分鐘未夠就暴風劍

4 mins draven BFS

Rookie > Faker

4分鐘6個頭

下路rip

skt 下路仲有無用?

夢之隊 中路死2 下路死2

Jackylove freefarm
完了

最強之盾?????

痴撚線

SKT

完。。。

係咁針住faker

同skt打運營無得打，所以前期一直越

大屠殺 痴撚線

寧王真係癡撚鳩柒線

5分鐘8個頭屌

skt仲諗住可以妹下妹下捱到後期

真係比draven打爆

ig好撚癲

正常ad 咪算 搞咁多野

癲狗

寧王勁撚到

笑鳩ning班傻仔呢早就話ning係屈機

係咁打交

呢下卡蜜兒沖出去果下真係好撚痴線
見到果下頂唔順個口噴水

無得妹

Teddy 1lv團個走位直接爆炸

完了 唔洗打

Teddy 3lv

Ig單手都打爆咗SKT

好想睇返d人話 skt 後期teedy carry

冇啦 痴線
打到咁惡

講個笑話 skt

5分鐘輸3k

Ig癲架

大屠殺

10分鍾內爆首塔

海燈有冇邊次燈到ig??

笑撚死，撚狗咁撚
SKT唔係以為人地好似你LCK班憨鳩妹到20分鐘下話

會唔會係倒番轉 skt前期打唔贏人 要靠後期

Gg
Cls

skt最強下路

保鏢faker

SKT下路

講個笑話 連燈仔話ig ning係ig弱點

Teddy唔識玩咪擺Sona出嚟賣笑啦，好柒

合埋眼都屌起skt黎打

洗唔洗十分鐘

我等左成日你比呢D咁比賽我睇
我屌你老母

Skt個前期點妹

6分鐘首塔

唔一開始打爆你唔通等30分鐘咩

有冇人話我知做乜撚 SKT

廢過越南仔

3lv 打 6lv

7分鐘首塔

仲想打團 未打團都死撚哂

griffin

SKT下路 好窮

Theshy乜野都未做過..

7分鐘贏5K

真係無練sonic？？

7分鍾唔夠爆首塔

完敗

6分50幾秒

7分鐘4k lead

TEDDY唔玩AD自廢武功

我睇緊乜撚野

好慘

10兵

以為出奇招可勝
點知ig 一早研究過點打

SKT仲廢過越南仔

下路食兵慘到

睇撚到火滾

mata條傻鳩主動打lv1團戰搞到無哂sums

屌你 7分鐘吸血劍 收皮啦skt

壓軸大戰

SONA絕食流?

7分鐘輸4千

完全研究左點打SKT

認真少少就咁

SKT無慘

玩normal 試英咁

寧王惡撚到呢

到底skt有冇好好研究過bp

邊個on9 叫teddy pick sona

暈哂都死

khan 唔洗做戰犯

Skt

無必要懷念 grf比呢隊野3:0

我等左成晚你出sona

寧王呢條友真係痴線
有腦再癲十倍既mlxg

準備一刀一件

點解SONA帶艾莉

終於唔洗恰眼訓
韓仔啲營運真係好趕客

韓國隊第一次用Sona Taric

柒咗

捲入IG節奏=玩撚完

5000 vs 1900

咪係 玩返正常ad算啦

琴晚仲有人話佢係IG既弱點 可以針呢個點打架

TL 玩SONA+塔里克,
好似都會BAN 路西恩/達文刀

因為好易被佢打穿線, 呢2隻AD 一定要BAN

Teddy唔帶偷錢?

skt抵死，唔要bang同wolf

JKL變左分推英

踢返去做乜，又殺唔到

6LV都未到

如果Huni仲喺SKT應該有得打嘅，而家真係15FF好過

SKT好撚troll

meta

30分鐘 都無咁玩法

Huni

9分鐘吸血劍點打

仲以為teddy flash 大
原來佢得5LV!!!

remake

交易現場

FF?

中下無慘

10分鍾"試"血者
我以為睇緊文森特打銅牌場

RAGE QUIT

skt 下路練英啊？

無左扣馬做bp真係好垃圾

jkl 惡到

會唔會14分鐘完場架

BP問題啫

炒咗個coach去啦
對g2又係輸bp

Paused

SKT話投降啦唔打啦

無，穿下路

等左咁耐比d咁既野我睇

即刻過數

MATA:REMAKE

又話咩teddy好勁既

Faker冇哂表情

Remake

我對SKT 有期望但好明顯今年吹奏泡菜隊可以縮返老母個西,
可以話係廢老聯賽

唔賣bang同wolf邊有錢換左個垃圾上野

SKT 唔打啦唔打啦

Skt點都入4強 依加試陣？

大陸仔仲係到吹個連pro都打唔到既文森特係第一draven

14兵？

SKT比D咁既野我睇

on9 1lv 就爆曬 faker facecheck 送閃
Draven 拎頭

pause咩啊end game 算啦

LCK 抄LCS 玩SONA+塔里克,
有D搞笑

唔係bp問題仲係咩問題
I支狗

IG唔玩營運
一口氣打穿

SKT過數？IG有錢過佢喎

痴線
伊瑞莉亞比達瑞文打爆

我估就係因為研究過ig就拎奇陣, 但唔係main唔係skt擅長既打法, 結果咪柒左, 不如打返自己風格重好

個teddy 係lck打廢物吹到世界第一ad

作用抄唔到啦 na既賣笑就抄到

msi 前仲有班撚樣話ning廢架

做乜停咗

幾年前韓國隊屌打其他賽區既情況竟然係SKT 身上出現
邊個估到

諗乜撚呀 下場啦

睇到燥on9skt

打交特別好睇

隻野多3K喎
打爆好正常

riot : 唔停會太快完場

remake會唔會暴動

成場打緊中下路又關上路事?

TEDDY真接行去人面前比人打
交兩招都死

佢地同IG玩鬥惡真係傻撚左
我寧願佢地妹下好過咁快自爆

打到要暫停

快手完場啦
暫唔暫停都一樣

過比拳頭 今場唔計

remake做乜 未又係俾人屌打

9分鐘6.5k

心態爆炸

你講到咁cild一定勁過ning好多啦

EUW challenger帶起先

玩埋啲on9 陣

小花又可以擋箭牌

SKT fanboy??

仲話咩ning王 係缺口
人地係ig既發動機黎

佢地係咪無睇過clid舊年係jdg 場場俾ning撚

grf會唔會夠ig打?

世界十大笑話, clid打LPL個陣隻卡力斯俾the shy 卡蜜兒outplay我仲歷歷在目

根本除左中,skt會俾人全面屌打

熄得mon
唔駛睇

點解SKT fans永遠都唔會承認自己不如人

faker: 算啦 回家了

班隊友啞既

khan 個樣

IG節奏太快，Skt要抖吓氣

依家skt真係睇完bp就知贏定輸

個個以為我會俾人打爆

因為佢地仲停留係s5

下路差太遠
Teddy 本身態差就唔好搞咁多野

泡菜仔

唔係bp問題仲係咩問題
成班I支狗

Draven 卡密兒咁肥
仲可以點反勝
Dr strange有冇idea?

輸6K

的確幫唔落 唔想嬴都唔洗用奇隊
不過輸左 2-2 之後仲有得打?

揀隻血鬼上路打後期會唔會好d

KHAN:好彩除左我之外都爆哂線,今場終於唔使比人屌

原本skt 嘅gameplan 全部比呢個1lv teamfight 攪亂曬
Irelia 無閃 比人2lv gank
下路無曬sum 無曬主導權

Viper又咪拎唔到ad

見到taric加巨乳已經知咩事

skt fans全面深潛
ig fans全面進場

出唔到線嘅隊就唔好提啦

話揀錯英
電腦話咗
重嚟

想知輸得咁柒 skt 返韓國會唔會比人打斷手

BP差，亂玩troll，打假波，仲有咩籍口?
SKT班fans訓醒未，你輸係因為LCK從來唔會有人前期做野，唔係乜都唔做插下眼食下龍就叫Macro，人地IG呢啲先叫Macro

15分鐘都未有

MLXG：特登套路佢地拎寶石琴女 佢地最後一手就卡蜜兒

6進4
冇問題

技術性暫停

中路死頭兩次關bp咩事？

3連霸賽前有無亂咁吠

Teddy 係主力係lack
無啦啦學grf

人地都輸3:0比你啦
SKT BP on99

MATA問緊點解7分鐘投唔到降

咁SKT GROUP先過對面喎
係TEDDY 係另一邊行過嚟直接送兩招都死先

自己冇招要抄人陣好失望 抵死啦

心態爆炸嗌個暫停

屙個屎返黎停緊賽
點解停左既?

停咗5分鐘諗好晒點配線未

唔係唉豬fans
不過見到SKT fans 吹奏咗幾個禮拜
又負評又咒人斷手
而家backfire 覺得好好笑

咩呀？skt又趕住食飯呀屌你老母？

ig太急 skt頂唔緊要抖抖

SKT 勁係肯定既但LCK 有眼睇既就好垃圾,一失誤就退退呢個版邊隊淆咪邊隊收皮囉,IG咁撚勁因為練到輸住5K都可以打到小輸追經驗

Mata想投降,15分鐘未夠投唔到

哇好狗skt，人地打咁順叫暫停

虎牙直播有Faker Rookie 第一視角
佢啲切屏快撚到
切到自己死埋

Skt真係好撚廢啊

LCK最後一塊遮醜布

個市趺太多要停下
SKT一次輸太多都要停一停姐

remake就好

下路2條友經濟一樣係1900
對面jkl 5000 幾

GRF幾時可以出國際舞台

呢場同regular第一次打grf一樣
諗住下路同奇陣點知衰鳩咗

msi開波前 逄親有人講ig>skt
一定10個負評以上

taric sonic打團完全無敵 靠IRE打輸出 其實BP無問題 錯在teddy 1lv 傻撚左

點解會有人話clid一定> Ning ?

比佢囉 都輸架啦

SONA +塔里克, 前期真係好易被人屌穿線,
但如果撐到25-30分鐘, 真係會變無敵陣

但好可惜, 條線頭幾分鐘, 就已經穿撚佐

泡菜仔以為出skt有得贏

揀sonic自斷一臂 上路預左俾shy屌打 唔gank爆你唯一有機carry到既faker等咩

出唔到國嘅就咪提啦

咩issue 又唔講 停10分鐘

skt fanboy無睇過clid打lpl個年掛

出招REMAKE

贏咪得囉 咁佢係輸喎

Skt fans醒下啦 lck一早已經由s8比人屌打到依家

grf醒呀 知唔夠ig打 比skt贏咗佢
廢事柒出國際

邊撚到一樣
GRF起碼頭10分鐘禁住屌
宜家係SKT全場比人禁住屌

過緊數

skt fan boy 死撚哂? 仲唔出黎吠?

對ig呢d對線王者仲玩呢d野真係抵死

Exact7ly

加埋之後mata on9 facecheck
Bot 無曬sum 未lane 已經爆左

但都係用呢套垃圾pick

mata:

唔係講笑 IG有193之後穩定左勁多

呢場SKT頂到20分鐘都當佢贏喇
達瑞文依家一打幾冇難度

唔好remake啊，一陣俾人打爆多次仲柒多兩錢啊

Lck fans最後一招：bp問題

根本GRF係LCK果陣吹到既進攻性去到LPL分分鍾連VG都唔夠癲
LPL連D後段都係咁有攻擊性,成唔成功又另一件事

咪屌你,我all in 左ig,一陣remake咪俾garena有藉口走數屌你啊

因爲班傻仔可能唔知道之前clid打LPL

而家faker基本上同bjergsen冇分別
Faker入tsm好過

你咪撚RE呀ON9

輸就輸 咪搞咁多野

垃圾it狗又倒瀉杯麵

15爆一兵營啦 起碼

以為人地會同佢打後期

Skt remake一定比全世界恥笑

啲白痴仔自己愛隊一輸就最鐘意懶BP
好心SKT班fans醒下，你輸係因為LCK從來唔會有人前期做野，唔係乜都唔做插下眼食下龍就叫Macro，人地IG呢啲先叫Macro
根本IG micro/ macro都完全outplay SKT

教練

咁快打完
一陣點樣開下個post叫skt敗走

SKT拿拿林輸撚左佢等聽日好過啦

BJ勁過佢啦

而家都比人笑緊啦

達瑞文+納帝魯斯就係要穿你線啦

GRF KZ都係保守
唔敢打激進

咁你唔識玩tonic就唔好學人用啦 人地世界冠軍你當係lck班蛋散咩

打得咁有態
俾人停一停
唔會冇哂手感同狀態咩

remake屌打多次

呢場就比人撚爆喇 關咩BP事

好撚悶 咁都叫大戰？ 衰過越南

正識負評?打grf 個陣唔係成地都係精咩?
屌你老母臭西 而加死撚哂?

Faker去tsm打下路？

都叫做有睇下lck既比賽
見到個局面咁一面倒
真係睇到都有d心酸

邊條撚樣諗到呢D奇招

冇態都贏啦

屌
本身都全方位屌打
無哂手感有咩所謂

remake完 再輸 仲好笑

如果下場skt打番轉頭會點

10分鐘諗好對策未

FNC

技術差幾班喎

10mins lead 5k 我都打得贏啦

冇remake 自膠

有teddy無乜可能

下路 120+24 vs 18+35

之前講過lck強度一早唔夠lpl 黎
比人係咁負評 又話lck幾冠幾冠
而家見真章啦

TL PICK 呢個陣果時,
好似都會BAN 路西恩/達瑞文

佢地話好易會被呢2隻屌穿線

地獄機長第一次出國淆底

乜鳩唔識玩啊
呢場未開始對線已經爆左
邊度會睇得出佢地識唔識玩

PAPA而家應該好心痛

打rank都好少爆成咁

skt：唔該pause game 部電腦壞壞地 個畫面顏色成日都變黑白

Faker 第一視角

慘過g2

skt 輸埋就成隊墜機死左佢啦
番到韓國仲有面見人?

仲要JKL main角
抵比人屌打

有冇link

換番kkoma啦 呢條zefa pick/ban真係柒

sur未

faker其實退休把啦，感覺成日無作為

班SKT fans唔肯認IG勁

十五分鐘完game都似 以家pro game 冇得ff?

IG決定全力羞辱SKT

頂住啊

13分鐘兵營

終於有人明

12分鐘上高地

下路2條友其實可以掛機

kkoma去左邊

啲人見到ig今場
之後仲會唔會拎翻哩個陣出嚟

13分鐘輸9k

守到20分鐘都當贏

13 mins inhib

13 min

大佬殺唔到

faker收皮lu

15分鐘 爆SKT 主堡有冇機

15投都覺得耐

仲未有得投降

好似侮辱緊SKT連PVB都不如

13分鐘中路inhib
打Ai都無咁快

13分鍾爆兵營+501達瑞文+贏9K
唔講以為係文森特打銅牌場

掛緊

Faker盡左力

jkl已經無敵

講個笑話：世紀大戰

總監

今場仲洗唔洗食巴龍

以為可以見到預示者跳舞

虎牙直播有

佢盡左力啦 輸咁多點打都輸

9K但2換2
心靈勝利

冇人跟

好殘忍
睇stats仲輸得慘過電狗打外卡

完全冇得玩

點解要揀依個陣 有咩特別

Lck打playin啦

下路爆完到針中 佢算係咁啦

有份送 講到唔關佢事

jkl出埋水銀
skt 15ff算啦

Jkl兩件半 仲癲過當年khan三相

要比skt粉屎懶地硬

9k

當年都係13分鐘

雙火龍TIM仲可以

35Mins後勁

後期打團無敵

冇人敢上 佢真係盡左力

下路cs

我LPL撚SKT 有條件冠軍但LCK 垃圾就100%既波

差太多喇

呢下盡晒力啦 gg

...

RR lck真係會比LpL強姦

班支那係咪成地精

好想幫the shy含

ON9

3刀一個teddy

上年話JKL 廢既人呢

15min

索娜大唔到faker收完一個就係咁先

無人切到ad

draven太撚肥

係咪歷史最快完場

20分鐘唔洗

16分鐘都無

16分鍾唔使完左場

16分鐘cls

破紀錄？

Skt廢撚到

屌你老味16分鐘gg

16分鐘都唔洗

15分鐘gg

15:57

15分鐘叫世紀大戰
SKT FANS

SKT創造歷史

The shy 010

哇你老尾16分鐘gg

打醒未 SKT

4打5照贏

15ff

好樣衰呀skt

16分鐘完場

結果一個post都推唔到

16分鐘

退休啦faker 臨老唔過得世

醜到喊

咩料啊 on9?

THESHY個樣
完全無玩過咁

好撚侮辱

theshy又未打夠

THE SHY 010完場

你老味回水呀

Papa sad撚到

恭喜SKT破咗LOL世界賽紀錄

16 FF

係咪破左紀錄

打團d位明顯睇到係有準備嘅但前期爆成咁真係無得打

1557

IG>G2>SKT>TL>FW comfirmed

比返個位GRF啦16分鐘都無比人爆主堡

好彩買咗艾豬

shy哥黑面 .. 悶撚到

屌On9

仆街 呢鋪lck柒撚到

屌你老母邊條撚樣話係世界大戰既出黎！！！

TS 咩都無玩到, 應該好失落

屌你老母乜撚野大戰 早知去食飯

SKT 成功破紀錄

咁短時間 點推啊屌

faker同teddy有兩個紀錄
最快同最耐

SKT IS BACK

唔知RIOT 點nerf ig呢個版真係太無敵

15分鐘